「小心」香港研究協會電話調查

以往只有選舉時間會出黎套料配票，但近排都出番黎

各位愛國愛黨既連登仔記得支持建制派，踢走搞事泛民

講埋比身邊既人知

今日我收到聲稱係呢個會嘅電話錄音訪問
佢問我支持邊個政黨，我揀「沒有/獨立人士」，佢就會話「請重新輸入」
重覆後如是